香港有難 匹夫有難 兒女私情擺埋一邊先

831 cctv!!
907 機場!!
908 美領!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
907 機場見!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

巴打唔好唔開心
做手足嘅，一定會頂替你ex 個位置

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

巴打其實我jl差唔多
共勉之

揮手區

ig講分手

一定數之不盡

利申: 差少少有我份

我都係幾歲

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

曾經同過男朋友講 國難當前 兒女私情擺埋一邊先
拍拖幾時都有得拍
但香港冇咗就真係冇

To男朋友:如果你見到呢段說話嘅 就唔好成日同我講邊度邊度危險快啲走 唔想以後見唔到你
其實我真係覺得咁樣好煩...

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

巴打值得更好

過黎比我攬攬

831 cctv!!
907 機場!!
908 美領!!

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!